## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

## Ответ

1. Циклы нужны для перебора. Если нужно выполнить однотипное действие много раз. Для повторения выполнения одних и тех же действий в одном месте программы.